求租務律師

而家搞緊正約，同業主達成唔到共識，想睇下有無巴打有租務律師介紹（最好黃），咨詢下法律意見

冇 但係識D野 你想問咩

背景大約係：屋入面有4個櫃，事前無講過個櫃會唔會留。臨約無寫低，我地簽完臨約就問aa狗轉問業主，堅持唔會搬走個櫃，仲要正約加啲唔合理既條款，我地唔想比人摙住春袋，而家就想睇下有咩way out

雙方傾架咋
你想搵律師幫你傾？

佢話搵律師，大9我，我想搵番律師比d法律意見，睇下我咁改份約有無問題

你都未簽正式約 佢大你之嘛
臨約只係初步確立合作意向 以正式合同為準
你同佢傾掂先好簽 完

重點係個業主好撚萌塞，一定唔會搬走d傢俬，所以kick住左

傾唔成咪唔好租

例如有咩唔合理既條款？

我驚會當我違約要賠訂

講得太specific驚自爆比aa狗mon po

咁你戇鳩姐，如果想人搬走個櫃就簽約前講

你知唔知律師一個鐘幾錢，邊鳩個得閒理你

簽左臨約話唔租會當
賠硬訂金 唔洗律師都答到你
你應該比左一個月訂金 係咪？

但你有權唔簽份正約架嘛
改左條款 唔簽咪唔簽 同佢拖下

仲有 個櫃係你錯
人地現狀交收
你唔要個櫃 你唔一早講 事後叫人搬？

不過咁 一般間屋包既嘢都會寫係約
如果個櫃無寫係約入面呢就...
如果有寫 「正常老化」既維修責任係業主 除非租約寫明

咁我都係柒左既無講到明

簡單講：
你必須履行臨約既條款 否則當違約
份正約建議你照簽 上面個d修改你唔加簽就得
拋返個波比佢
佢唔簽告返佢違約

個櫃 建議你自己認衰 因為真係你錯
你同業主提議你自己出錢搬走掉
業主唔肯就提示業主屋內有任何嘢自然老化都係業主責任
佢話唔知屋有面有櫃 唔負責既話 就直接掉

其實我地有讓過步過肯留兩個櫃，但佢唔肯，仲要加條話有故意損毀要跟張單原額賠，咁又呢條會唔會有d得寸進尺？

睇上面 覆左你

利申：文明收租佬

現狀交收架喎,入牆櫃哩啲冇得搞
怪自己簽臨約前冇同業主傾

如果你不幸租左佢單位
順帶一提
遲交租7日內 佢不能做任何嘢
講緊合法個d咋不過

所有樓宇既結構性問題都係業主負責
自己google下

當然你自己要考量下玩嘢既風險 如果你租d村屋就千祈唔好

唔係入牆櫃黎，全部散裝。
同埋仆街d講，我問過地產監管局，臨約suppose要寫有咩傢俬，我上一間張臨約都有寫

晒氣，到個律師報個價俾你肯定你會嫌貴最後唔搵佢

下，邊個同你講呢d野
你以為臨約等如letter of intent?

你真係傻豬黎 抵比人食住

無寫咪姐係無lo